而家think big 天地得linna 睇得入眼

有圖無人理

橙

D圖質素同KFC差好遠

電話影

廢青全日睇電視

放假

仲睇TVB

G

普通

有咩問題牙

唔通睇viutv

he on9

迷韓都係on9

好柒